<rss
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
	<channel>
		<title>Zion Logtec - Blog</title>
		<link>https://zionlogtec.com.br/conteudo/blog/</link>
		<language>pt-BR</language>
		<atom:link href="https://rss.app/feeds/5WFXRBXtRJ2449gK.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
		<item>
			<title><![CDATA[ Zion Logtec Celebra a Conquista do Selo de Nível E pelo MPS-BR ]]></title>
			<meta property="og:image" content="https://zionlogtec.com.br/wp-content/uploads/2024/12/capa-blog-848x420.jpg"/>
			<link>https://zionlogtec.com.br/certificacaompsbr/</link>
			<pubDate>Ter, 20 Dez 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
			<dc:creator><![CDATA[Cleber Gallo]]></dc:creator>
			<guid>https://zionlogtec.com.br/certificacaompsbr/</guid>
			<description>A Zion Logtec tem o prazer de anunciar que foi recentemente certificada com o Selo de Nível E pelo MPS-BR. Este reconhecimento destaca nosso compromisso com a excelência e a melhoria contínua em nossos processos de desenvolvimento de software. Entendendo o MPS-BR O MPS-BR (Melhoria de Processo do Software Brasileiro) é um programa nacional de […]</description>
		</item>
		<item>
			<title><![CDATA[ Maximize a Eficiência Logística: A Integração Estratégica entre YMS e WMS ]]></title>
			<meta property="og:image" content="https://zionlogtec.com.br/wp-content/uploads/2024/12/Relacao-com-YMS-848x420.png"/>
			<link>https://zionlogtec.com.br/maximizeaeficiencialogistica/</link>
			<pubDate>Ter, 03 Dez 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
			<dc:creator><![CDATA[Cleber Gallo]]></dc:creator>
			<guid>https://zionlogtec.com.br/maximizeaeficiencialogistica/</guid>
			<description>O YMS (Yard Management System) é uma ferramenta essencial para a logística de empresas que lidam com grandes volumes de movimentação de veículos, cargas de alto valor agregado, materiais com ciclos críticos, perecíveis, seja em centros de distribuição e armazéns ou ainda em processos JIT (Just-In-Time) na produção. Ele permite o gerenciamento eficiente das operações […]</description>
		</item>
		<item>
			<title><![CDATA[ Preparação para a Alta Temporada: Estratégias Logísticas para um Fim de Ano de Sucesso ]]></title>
			<meta property="og:image" content="https://zionlogtec.com.br/wp-content/uploads/2024/09/capa-blog-848x420.jpg"/>
			<link>https://zionlogtec.com.br/preparacao-para-a-alta-temporada-estrategias-logisticas-para-um-fim-de-ano-de-sucesso/</link>
			<pubDate>Qui, 05 Set 2024 00:00:00 GMT</pubDate>
			<dc:creator><![CDATA[Cleber Gallo]]></dc:creator>
			<guid>https://zionlogtec.com.br/preparacao-para-a-alta-temporada-estrategias-logisticas-para-um-fim-de-ano-de-sucesso/</guid>
			<description>A alta temporada de compras e festividades de fim de ano é um período crucial para muitas empresas. Com o aumento significativo na demanda, é essencial que as operações logísticas estejam bem preparadas para garantir eficiência operacional, precisão e satisfação do cliente. Neste blog post, vamos explorar estratégias essenciais para a preparação logística, abordando desde […]</description>
		</item>
	</channel>
</rss>
